估唔到今日咁大件事...動物台竟然冇人講...

哭左...

im@s po

不是吧

唔計...
利物浦拎英超冠軍都要開多幾個post講
咁大件事仲係集中討論圍爐是不對的...

今日見唔到呢個post上熱門 動物台就冇得救

你咪又係圍爐狗

黎蛇好波

公海開post都圍爐,你幹三小

過氣啦

垃圾台得翻MK流連

請唔到花澤香菜唔睇了

邦邦亡我之心不死

同小野匾章大哥lovelove緊

想剪武內P個頭,有冇髮型屋推薦

4成龍大哥吧

你阻止不了時代的巨輪

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

呢個係黎蛇認真討論動漫嘅post，如果冇人推嘅話樓主會開返串兒登熱門 post，咁大家都有責任

本家粉經過
黎SIR 真係

武士道套d4dj 水島精二監督 黎sir支持未